泰國示威者夾擊包圍狗 vs 香港示威者見狗即跑走

唔識be water?

香港班狗會開實彈

人地班popo仲有唔少係正常
香港既會開實彈

咁泰國警有冇出棍出槍呀

樓主會唔會係低能仔先咁比較

on9仔先咁樣比

啱呀 人地出棍出槍好恐怖 所以只要政府繼續有棍有槍就點打壓香港人都無問題 香港人永遠唔洗再考慮反抗 乖乖做隻狗喇

你唔泰國popo vs 香港popo?

Thai 狗裝備埋m60機關槍

香港人

人人都識Thai Hand

呢個世界上仲有邊一種職業係低賤過香港班狗

be water 本意係快速變陣，包圍、反包圖，行雲流水。
而唔係散水個水

香港玩Tg放題你去夾擊啦

收皮 拉

唔撚好理佢 拉 由得佢

港式be water 有狗 散啦 好危險 請勿送頭

泰國無帶槍

泰國防暴有鎗？

香港示威者: 香港狗既裝備只可以係裝飾品
現實: 放TG 呀, 走呀

泰國示威者: 就算泰警郁手, 我地都唔會放棄

分別就係呢度

出呢d post既人，分分鐘出去行都無出過。淨係睇直播指指點點。

泰國拉人多數即放
香港打到重傷仲要告暴動罪

回憶

泰國警察要顧及民意
香港黑警唔駛理民意
就算香港人幾憎佢哋
佢哋覺得仲有13億支國人撐

香港第一個月已經射眼啦喎

拉

得啦得啦香港最撚廢
廢po 拉

幾時帶頭食實彈？

on9 po 拉

係
上過條街行下就知有幾危險

tg放題，tg橡膠子彈射頭射眼
埋身噴椒狗棍實彈

泰國果班有無咁做

善用不推文回覆呀各位

香港第一個月就瞄頭射記者啦，有可比性？

含撚啦你

等睇回應

ON99

有幾個人食撚咗
你洗唔洗問多次佢哋？

樓主呢啲po真係好撚戇鳩
日撚日係度比較 踩低香港

一個未發過夢先會講埋依D廢話

泰國人有手榴彈呀

新聞影到炸到班泰國警死死下

香港人得雞蛋ja

咁撚多打狗場面你都話冇？
分化撚拉

樓主見到狗只會網上笑鳩勇武

咦 你仲喺到嘅
無因為留喺現場比人打到半死比人捉被自殺咩

要做多次呢啲
首先要有一堆自己識既人同一個指令就夠
（不過對面有真槍）

你都想食下？

g

傻閪踩港撚

唔知又有幾多傻閪話泰國係香港2.0

可以點做，建議下

香港都有人勇武到食彈 咁樓主個香港示威見狗就跑係咩嚟

人地係國家 香港係一個反烏托邦

駁唔到

死咗就算光復完有咩用 以前戰爭唔會撤退 個個向前衝？ 冷氣軍師就收皮啦 你真係咁勇唔怕子彈 唔撤退 一早重傷瞓係到就俾人拉咗啦 仲有得上連登

人地個個都有學泰拳
香港有乜?

武力唔同

612

出得呢啲post 嘅人有無諗過當日喺中大 喺理大對班狗對峙嘅手足 中大班手足喺班狗手上搶翻二號橋 理大班手足燒撚咗架銳武啊 你唔講下呢啲

香港班官

留名睇有人話架銳武係自燃 同二號橋係班狗主動撤退

泰國嗰啲企定定架喎

泰國狗某程度係認同示威者

拉
請善用不推文回覆

講得呢啲肯撚定冇落過場

你估佢地係特登想食 避唔到咋 你咁勇就好似嗰個牧師咁幫人擋啦

我覺得呢啲真係好講資格論
唔係奶過嘢唔該唔好出嚟單單打打

好，我想知果啲勇士點睇
而唔係樓主呢啲

收撚皮啦樓主，香港冇勇武？定係訓撚左成年呀？

Cctoy邏輯

泰國街頭抗爭=革命，泰國手足加油
香港街頭抗爭=送頭，街頭抗爭無用

Cctoy就係弱智

旺角次次比人大包圍包返 由太子尖沙咀收網
仲有港島又係炮台山上環咁收網 之前灣仔拉左幾日人
你講點樣包圍返

奶過嘢果D反而唔會咁講嘢
呢班撚樣網上兇狠咋嘛

泰國人受正常教育

愛戴老豆多年 正常人點會唔知個仔咩料

成個結構差天共地

收皮啦籍口多多
班狗是但行前幾步
個個都已經嚇到雞飛狗走

樓主咁講一定係冷氣軍師/on9仔/五毛
裝備唔同都咁樣比

兒登仔不嬲得把口好嬲好嬲
籍口多多

畫面好靚

手足平安丫

岩，所以都係學巴打咁 等人出去食彈，自己網上屌人街頭抗爭無撚用，之後再留言話我地唔會忘記監倉嘅手足好過

Cctoy最鐘意打飛機同搵藉口

但會開槍係真喎

泰狗人工低

其實香港人曾經都好勇敢
不過經過中大理大我哋的勇武已經冇得再升級
但對手的暴力係冇上限

好似有Post

屌過班偽勇武 齊裝走佬 賣鳩回頭救人嘅真勇

籍口搵唔曬

沙田個次呢？

出得去就預左架喇
冇決心學心乜野人搞革命

真
不過香港黑狗的確係會開實彈

香港警察開槍打死你都話係你個頭想襲擊粒子彈

係啊，食彈就贏到，學64咁坐係度俾坦克碌好冇？我冇屌抗爭冇用 係講緊可以唔食彈就唔食

巴打打死過幾多隻狗中過幾多槍

樓主有無出過去

香港黑警真係專業好多
佢地一拉個位係好撚長
同可能香港街道問題 每個位根本唔需要好多人已經執死

算啦
籍口撚永遠都籍口多多保護自己玻璃心
乖乖地好嬲好嬲食黃店抗議啦
但係唔好搞錯係抗議
唔係抗爭

哈

出呢啲post完全弱撚智 咁係咪下下都衝到盡駁到盡場抗爭就贏撚硬啊？個重點係街頭抗爭有無去盡咩？認清自己價值，做適當嘅嘢先有機會贏，有班仆街講到香港依家情況街頭抗爭去唔去盡就係成敗關鍵，日撚日係度踩香港示威打得唔夠邊個邊個國家狠，乜依家淨係得街頭抗爭先令人贏咩？咁執著做咩 依家國際線打到起碼全世界知香港咩事，有國家幫香港出聲，咪證明做啱咗嘢仲係度嘈唔夠其他地方勇武做乜

關你撚事咩死黑警

泰國班狗低唔知幾多個層次
泰國班狗既裝廢過香港個班狗唔知幾多倍

樓主on9仔 拉

上星期泰國手足一見推進即刻掉頭走又唔見樓主出post?

香港出親都幾乎係準軍事化部隊 路又窄 四方八面都有機會有狗包抄 根本無得比 香港馴化奴性咗咁耐都可能係原因之一總之做到啱嘅嘢咪得 依家又唔係得街頭抗爭先係唯一啱嘅方向 都唔知啲人嘈乜

明知會開槍會死，邊個會衝埋去？
有決心革命唔代表個個都會係死士
香港人唔係唔夠勇武，係冇好好利用

人地國家啲狗點都係自己國家嘅人
我地啲狗唔撚係

香港都有勇武過 但裝備跟唔上

香港示威者見狗即跑走

又唔見樓主衝？

其實係

呢度係連登
冇咩多 loser最多

放負撚選擇性失明

最後個下沙田狗 好彩

推

所以你咪對住個mon打字

廢人開廢po

連登勿認真 呢啲單單打打真係好無謂

根據咁多連登仔講點點點同乜都無用
其實回復所謂「正常」就得
望天打掛等人幫
因為我哋依家對付嘅唔係港共 而係中共

其實講緊唔係要放負 係唔好乜都話送頭 無用
721狗黑勾結 呢啲事實放曬喺面前 要力爭到底 但係過咗15個月就好似乜都唔記得咁

出得咁嘅post唔好話冇出過現場，live都冇睇過。

起底 cc台on9 pr帶風向狗 拉
唔好話有冇出 跟本片都冇睇過

想知泰國有冇冷氣軍師負責水人送頭

某啲連登仔就係日撚日淨係識笑人、落井下石，時時刻刻睇死一場好多人預左打一世嘅仗已經輸左、香港人好廢好渣
屌你啦，自己望下捷克南韓台灣嗰啲係咪街頭推到好撚勁不出一年就推翻極權？
比佢地推到好盡呀，都係打唔過坦克呀，死好多人呀，咁唔通就放棄左？日日屌捷克人唔夠蘇聯坦克打唔敢自殺式一換一？佢地繼續撐左好多年、轉抗爭形式，直至極權倒台
咁撚心急就唔好要民主啦，買六合彩算啦屌你老母

你拎泰仔同港豬比

係侮辱緊港豬

個政府香港人完全冇份
乜權都冇
obligations就一撚大堆

大把人為份工出賣所有
呢份堅決泰仔點比？

樓主冇腦 建議你玩多d找不同既小遊戲

香港人罷咗個罷工

香港POPO不能以人類去歸類

咁泰國啲差佬係廢啲

屬於我哋2019既回憶

2014咪夾過囉
魚蛋打到班狗叫救命添

之後就一堆天眼、人面識別、紅外線儀、直升機都出埋
用哂國家級情報系統對付示威者

attention seeker
好威威，用鍵盤打死人

咁都叫比籍口

屌你老母啦樓主
趕退過狗唔見你講

香港黑狗一年之後可以拉鳩返你

1118比你包夾左成日咪用van仔撞散人囉
極權無後果又然

五毛：有槍都仲衝埋去咁蠢抵死啦
三毛：兒登仔平時吹奏英雄主義害死人啦
一毛：香港示威者淨係識散水

泰國人有人性

6月9 612 你瞓咗牙？

香港警察會開槍=唔好激嬲共產黨

開真槍點撚打呀

去食兩槍先講呢D啦

你有冇聽過健仔同熊仔講埋d咁既野?

樓主呢d垃圾咪又係識指責自己人，如果你每次都有出去打既我道歉，否則請你縮埋落你老母個閪到，後者既人最卑鄙無恥，自己唔做但叫人做，有班人做完又指責其他人唔跟

721 831 101睇住被打既打 拉既拉
文宣寫 齊上齊落 煲底見
現實係 雞飛狗走 倉底見

我無聽佢地屌香港人囉

遊花園

你問返佢地想唔想中實彈命懸一線仲要俾人告暴動先啦
有邊個想命都無
佢地敢做係英雄,其他人驚都係人之常情,又唔係未試過反抗,都犧牲咗咁多人啦,仲想點,踩夠未
咁不滿咪去做泰國人囉

泰國警察同香港班仆街冷血黑警點比

我見到你老母即屌TIM呀傻鳩

樓主有名五毛

咁你將啲狗對比下先啦
香港個啲你行近少少都拎真槍出黎啦

d犧牲就係賣隊友同唔冷靜、無決心、嚇破膽既結果，唔係因為勇敢，係因為垃圾，埋牙先黎淆底，受棍傷、槍傷(包括非實彈)同被捕既比例就係證據
垃圾唔緊要，我都係，但唔好合理化自己既弱小，賴哂落對家，無恥到覺得自己完全無問題，將雞飛狗走當係反抗，將兩手空空由一開始就準備跑當係反抗。

你講坐係度等坦克碌梗係贏唔到啦，都冇反抗，咪撚鳩up啦

Cctoy仲諗著和平示弱有用架

唔好講事實，會比Cctoy話你係5毛狗

當一個勇武衝，又有幾多個人肯跟著去？最後咪入晒監倉囉，仲要留言話香港人唔會忘記你嘅負出，唔知以為大家有份幫手食雞翼

明明兩手空空,覺得勇猛D就可以反抗到?帶把刀仔入場都即時俾人拉啦
我唔係覺得唔應該去反抗呀,不過咁都肯反抗真係英雄先做到,做唔到果班就叫垃圾的話係你太harsh,你叫埋自己做垃圾又對件事有咩幫助呢

你咪唔好走囉 企住喺度畀狗射

過班狗做PR帶風向個d, 比如樓主

講緊有實彈有水炮車有坦克,你唔走想點反抗？講黎聽下，你估matrix啊

走第一個走
聽到乜手足唔好拋低我個時會諗起文宣寫心足唔係condom
佢流血後見有人回頭救佢既都係被捕
我就知口號既野都係打飛機
Condom換國際線子彈外都係用完即棄
最緊要畫面靚

學劉細良話齋 坐水炮車面前手拉住手用愛與和平感化部水炮車

淨係射催淚彈個時你咪又係會講中咗會死，仲有咩藉口？一次過講埋啦

徒手拆架車一定有用!一定同你坐低等死無分別

面對生命受到威脅 你唔走？裝備差咁多點打企喺度用愛與和平感化班狗咩

咪講過囉 冇食過子彈冇打過狗咪話自己係黃
你地只係垃圾港豬

閱

走呀
係睇番d組隊打波救人文宣會笑出聲
被捕既唔係condom, 手足會送車同寫聖誕咭
坐幾年後唔洗驚無野做 黃店打雜實請
有案底人生更精彩

不如你講你嘅主張啦，係咪全部人衝上去做肉盾，話之佢真槍定實彈，邊個縮就係垃圾怕死冇勇氣

唔係

唔係同你講緊反唔反抗到，依家講緊你厚顏無恥當兩手空空等跑都係反抗，同真係反抗既人相提並論，然後仲要話返人太harsh，有不足唔承認邊可能有進步，唔通阿Q精神就會對件事有幫助？

個不足咪就係裝備囉
做人係要面對現實呀,現實咪話俾你聽你裝備唔夠打,見到黑警走得就走先保到命囉,咁都叫垃圾?
去呢D危險場合都肯出黎表態唔叫反抗呀?
空手打黑警死返千幾二千人先叫反抗?

你地呢D思考方式先至最垃圾

唔好講衝、打狗、出刀呢啲遠在天邊同可能性太多既野
首先出到黎保持冷靜，唔好驚，唔好tunnel vision咁跑，互相照應身邊既人，已經係極大進步

2020年啦 仲雨傘咩
藍屍都睇到打警察反警車扔磚你睇唔到
香港一樣試過圍到狗走夾唔抖
秦國一樣試過見狗即走 有咩可比性

好簡單，因為香港人根本未到一無所有，冇嘢可輸嘅地步。

坐緊監既咪到一無所有，冇嘢可輸嘅地步

塞個稻草人比我話打狗先叫反抗，我無咁講過
反抗係政權唔比你做既野，你堅持去做，最後政府改變唔到你，就要改變自己
政權唔想你聚集，最基本係唔好走難咁走，散左之後又聚唔返，掂一掂就散，好似一盤散沙咁，唔係反抗，係示弱

算啦，講極佢班人都唔會明。
始終坐嘅唔係佢哋

只能夠講哩兩年太勇嘅都錯判咗，如果佢哋好似班自稱和理非咁用「做自己能力範圍以內嘅嘢」，下場就唔會咁慘。

你話黃絲200萬人，好大班人都只係想喺唔太影響自己嘅前提下表態，當中有啲更加只係群輩效應。一要付出更多，先唔好講面對重刑嘅風險，淨係連續性嘅罷工已經做唔到。另一方面亦都證明好多人心底根本就唔覺已經俾政權逼到上絕路，如果唔係一定狗急跳牆。

承認自己無勇氣並唔可恥，最可恥係有班人唔認自己懦弱，又當喺聽到啲判刑消息就叫哂好慘好慘、叫人哋過得好啲，大佬咁樣聽落去其實唔好受。

be water 都可以巨浪屠鯊㗎

咁你去企定定食彈未？仲唔衝去擋子彈？

識人打機眼同心口中招抖撚左幾個月
唔通同佢哋講 唔驚架 有槍渣嘛？
永遠都係講就最撚叻

我想講舊年大把POST講後排和理非塞死條路搞到前線無路走
咁到底走定唔走先?
武力唔夠就要諗辦法架啦,又無大台指揮,個個出黎又無經驗,係唔會打得好睇架啦,一味話人垃圾有撚用咩

幾隻落單狗咪打到囉而家成排點樣打你唔好話班狗驚落單俾手足打

6點前好走，太夜blackbloc 喺街一陣國父細良又話你係鬼

收皮啦
而加泰國都係啱啱先開始
上年香港初期都有試過夾到班狗要暫時撒退
你瞓撚咗？
之後班狗有哂經驗重新部署先再冇呢枝歌仔唱

睇住直播問點解唔衝

又block 多一隻

好多都係抗爭新手始終香港人「安樂」太耐

人哋d差佬好L克制

樓豬2019: 屌舉旗啦 走人啦 be water （即時衝去搭鐵）
樓豬2020: 香港示威者見狗就走 睇下泰國啦！

又有冷氣軍師

唔好驚唔好走難咁走，唔好做一盤散沙，自己撤退同比人嚇走既分別，其實係咪咁難明

上年好似仲有post講咩勇武為矛和理非為盾，結果後面早唔走遲唔走，等前面要撤既時候就即刻雞飛狗走，幫又幫唔到前面手，仲塞住條路限制左前面既行動力

你不停同我講武力唔夠，武力唔夠要be water諗辦法，但首先唔好嚇一嚇就陣腳大亂囉，陣腳大亂咪會單方面損失，而呢啲損失完全唔值得歌頌

無話過要歌頒
不過呢班長處安逸，上年年頭仲飲緊喜茶嘅港豬，你要佢地對住咁大量武器要完全唔驚，其實真係有點超現實
想要進步就要睇得現實d架啦
不過而家都無啦，對家嘅部署無得拆，所以咪咁多放負撚蒲頭鳩UP囉

又踩港

班狗無槍 比你齊裝都同垃圾一樣

岩呀，我五毛PR放負撚離地撚黎
話你無膽都玻璃心碎，仲「想要進步」，想進步就學下接受批評啦，忠言逆耳冇聽過？

我講一句香港警察會開實彈你回咗d咩
喺呢個隔離飯香吹奏泰國眨低香港人嘅post，我諗討論咁多都係無意思

話你放負撚都玻璃心碎，忠言逆耳冇聽過？

人類對人類 同人類對殺人魔 點比

咪回左唔好激嬲共產黨，話時話你完全避開左呢句，我都唔記得左添

唔夠打先要be water

夠打就直接揼7佢啦 走乜尻

你夠避開實彈啦，又唔見你落場中槍黎睇下

資格論就真係對件事完全冇幫助啦

泰警用左實彈未? TG 射頭?

純粹唔想你講得咁輕鬆

又係呢啲垃圾po block得

咪即係唔接受批評囉
btw開左推文，歡迎繼續小丑式短句回覆

我話你諗得太簡單都係批評緊你，希望你接受
btw唔歡迎你煩膠式回覆

真係諗得太簡單，估唔到原來可以做逃兵都合理化到

所以咪叫你食下子彈先講囉，嗱唔好實彈喇，布袋彈射眼夠未？做FA唔做逃兵嘅都要食啦，希望你下次有機會面對時唔好走

又資格論

實戰論

開始作新詞語

咁你而家做緊乜

你唔好攞正常人同精神病黎比

咁都唔明解？

冇片？

港警郁咗手一年都仲咁多人冒住變浮屍嘅風險企出嚟
比你9up兩句成堆和勇手足變晒condom

香港黑警仆街好多

樓主好忙，成日要喺屋企涼住冷氣指揮手足

又比人屌到啪啪聲

香港人比較惜身。